李嘉欣唔覺仔仔有潛質入行：想佢做鍾意嘅事

大美人李嘉欣與老公許晉亨及仔仔李建彤（Jayden）出席聖約翰座堂聖誕音樂會，一家三口大方影相。嘉欣表示仔仔今晚會表演，大讚仔仔為人積極而且正面，讀書成績亦不錯。Jayden面對鏡頭十分淡定，被指有潛質做星二代，但嘉欣卻不認同說：「佢有潛質做生意。（想佢從商？）想佢做佢鍾意嘅事，佢仲細未知想做咩，佢依家鍾意煮嘢食，睇書，又鍾意研究歷史，打高爾夫球，平時都有同爹哋一齊打。」
早前嘉欣復出螢幕，拍攝大陸節目《演技派》，問到會否因拍攝冇時間陪家人？她說：「唯一係冇得過中秋節，其實只係拍咗四日，但嗰幾日冇咩點瞓，因為我個妝同頭飾成日轉，用好多時間，而且拍攝好緊密要通宵拍，四日拍咗八日嘅嘢，四日瞓咗六個鐘，都真係好唔慣。（本身係咪因為拍四日先接？會唔會覺得畀人賣豬仔？）唔知呢？佢哋好專業。」對於今次有傳酬勞五千萬，嘉欣說：「誇張咗，但滿意。（拍完後有冇戲癮再復出？）咁又冇，但今次係一個好好嘅經驗，第日有好嘅戲本都可以考慮吓，唔係完全唔做任何嘢。」

咁大個啦咩

好靚

大把錢，洗鳩入娛樂圈做小醜咩

完全無留意閪兒子個樣
睇真啲個插蘇鼻想點

咁樣衰點入行

唔G佢仔仔有無睇老母套戲呢

肥媽男版

溝返大劉個女

好似街邊d小學生

好似小肥

大撚把錢呀哥仔

個鼻咁樣衰
老竇阿媽個鼻都冇咁樣衰

成個小學雞版陳志雲咁

帽事嘅

就係大把錢先唔洗搵食，全職入娛圈食啲貪慕虛榮既妹妹仔

好似肥媽

唔知平時有冇人屌jayden 老母

唔知阿仔有無聽過我段鍛音呢？

唔明點解佢老母咁靚 佢老豆咁有公子哥兒氣質
但個閪仔仔個樣好撚平凡 無咩貴氣

出入上流社會

到時呀乖仔溝條叫ADA 嘅囡囡就好笑婆媳糾紛

係溝都溝 Josephine 啦 甘比王國接班人

好在唔似大劉

快啲捧紅個仔

應該溝唔起
每個月得二百萬vs香港女首富
甘比個女開返套戲比佢個仔拍就差唔多

馬子仁

你冇諗住捧佢你簽佢翻嚟把撚呀

咁既樣想入行

ada個女溝返甘比個仔就差唔多

唔一定，要睇佢本身想做乜。

入唔入到行，睇你係咪真係好想入行，真想的話，你就會不斷學嘢令自己成為一個好有才藝嘅人。

日本嘅娛樂圈叫藝能界

李嘉欣: 我無諗住要捧佢喎！

話個仔冇潛質
好似有啲 hurt 喎
如果個仔鐘意嘅事就係入娛樂圈咁點

無遺傳佢老母dna

開公司開戲畀個仔拍囉

有冇考慮過親子丼

玩完唔溝咪唔叫溝
你老豆當年點玩我老母，我今日就點玩返你

個仔跟媽姓？

成街人睇死你開公司 仲開ig account 賣鬼口水 咁識做生意架？ 唔駛講野啦我地

個老虔婆許老太點會畀自己個寶貝孫做戲子啊

你冇諗住捧佢你生佢出嚟把撚呀！！！！！！！

咁唔紅果Ｄ．．．咁又生咗出嚟．．．

我真係恭喜你呀！ 嫁咗許xx個咁蠢嘅失。。。失匙夾萬

西...西兒子

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

同小肥生架？

就係佢搞到全香港啲細路叫做 Xxxden